[皇][開季首戰] 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

8月21日 凌晨 4:15am

Hala Madrid!!!

向大家介紹
我老婆 即你地阿嫂

出辛仔實贏

首名入球 買左bale

拖舟 雲加

假皇今晚睇唔睇

睇 不過唔留言

新季留名

真皇今晩捱夜睇西波

假皇

做一晚假皇

真皇lm

又黎一個救全家

lm

斯巴 洛仔 Theo仔

會唔會聯賽第一場就入唔到波斷記錄

我都想有得出

執到一分當贏

Sleep is for weak

首戰lm

Weak

等阿辛斯奧出場

我選擇訓教

嫌錢多？

all weak

高華錫係邊

深夜西波

拉傷屁股

唔好意思 無知一問 無牙朗 賓周係咪唔會換走

贏到456個陣搵你落去踢前鋒都得啦

拉科456皇

喂 牙GAP真係唔比LIN架?

牙GAP HO BALL

唔同我打邊邊仲咁要睇我
失望

屌 組團北上啦

洛蘭迪終於係名單見到佢

屌你疤塞半2全2? 唔撚係牙.......

下次馬德里打吡就上

今場又唔比洛蘭迪正選試下
下場對華西應該又無乜機會出

上盤要開了

開始點人數 邊啲拜狗唔係度就係假皇

拜狗又點會係真皇呢?

有無英文link?

真皇留名 睇完去返工

撐住

1點訓而家起身睇完又要返工 希望有好波睇

有冇sopcast link

盲架?

唔該ching

華仔又傷?

醒到

有後備唔會係傷下嘛

屌仆街 冇訓過 睇完仲要番工

我聽日放假

起身

高仔要傷幾耐

Sopcast
好順但好撚朦

我放孖day

Lm

isco

差D收皮

keyword

一開LINK就見到KEYWORD神救

差啲輸

積仔比人撞到訓低

屌,好撚彩

7分鐘救2球

條後防空撚到
7分鐘比人有2球單刀

角球仲要比對手頂到

要不是KEYWORD

你地咁快
我慢一分鐘到

成班都唔知做乜未訓醒

b9插花插到甩腳

上下半場頭15分鐘永遠危險

拉膠食塵

第一場就要禁平安鐘

下半場頭5分鐘

thx bincma提供笑話

睇字都覺得刺激

條後防都有份

扭到個波唔見咗

個人過咗但個波留喺原地

賓周唔知又要儲幾耐氣

做乜鳩
又要靠拿華斯

Hello

等辛仔carry

真皇Y絲

進攻個時打到似21412

人妖

我聖同賓周成日一齊企

不嬲2隻閘都係推上去

見到雙b真係想訓

Bb正選=shit

到底猩猩幾時先有態

分別在於打勁隊會返去回防 打廢隊唔會

想訓

喂喂喂唔準鬧我ycbb架

和波味濃

睇你地文字直播算

對面安杜尼都幾犀利

輸波味濃d

9981斬 賓周同巴爾好似同個中場唔係好夾

bale真係收得皮，跑唔郁跳唔起

個10好撚假

好廢⋯⋯

molamola 個入波記錄完啦

猩猩唔識做波

幾時出辛仔

推夜睇閪波

垃圾

西波皇

好彩我有開新po

究竟睇緊乜...

相信猩猩

猩猩到底會沉到幾時

我皇都收得皮，攻不銳守不穩

入波吧我聖

BALE真係淨得撞牆
賓周起碼有-6扭波同落底

又燈

竟然係kross同Isco one two
2隻前

等辛仔救主

臭jer

樓主不祥人

卻老搏晒老命

拉科主場咁撚好氣氛嘅

賓周同BALE淨係識等波到

永遠對中下遊兩閘上得太攻又唔係太守感覺比人打反擊失波

垃圾到

痴撚線兩閘完全無人

唔夠活力 成班等波到

Cap ed

佢本來就係靠身體質素，宜家傷完缺點出哂黎

賓

0-1

-6到

拿祖快到

1:0

猩猩

-6足球

Cap黎做咩 冇機會bin

前面兩個黑洞黎 isco今場又on99咁

....？

賓周咁都撻到

-6

拿大哥
猩猩

-6波

賓周雞都唔識執

永續賓周 又呃到助攻

好波不如好運
又永續賓周

Bale世界波

想撚狗了

太易唔入

我睇緊咩

賓周咁又有助攻

好撚-6

摩笛已經控得唔好,射得又太正,賓周補射都撻Q,好彩仲有bale

特登交

下次跟我買波就岩

賓周馬真係犀利 咁都撻Q

賓周可以hea成禁

肯助攻嘅中鋒

屌

最強組合 BB

下？....

Bale咁樣破入球荒

都唔係射門黎 賓周收皮啦

-6足球never die

公平咩

幾多倍

早領先嘅皇馬好危

對面
一個後衛神包offside 一個垃圾龍

大慈善家賓周

fb又一大堆人吹奏b9做波了

唔撻應該射中對面個龍門
佢撻完對面個龍門得一個表情

真係好難怪isco會冇氣
左又係佢 右又係佢 攻又係佢 守又係佢

今年又係bale開齋

識波既一睇就知賓周哥特登撻Q

完全捉摸唔到賓呢球

拿祖包位包得好快
有速度

拎左上年個盃未

屌你老味踢人

Sexman又可以打J

積仔學哂細佬d衰野，對中下遊唔防守

Bale

好撚茅

今場無閘

迷賓嗰兩條友冇上水？

有新聞講過佢全隊第二快
第一就唔知

咁狼死咁樣踢

好似冇

左中右都打得，又唔易傷
最好J

人地真皇

假皇先會迷賓

bale,華仔應該都快過佢

假皇=迷賓

上年好似快過朗
不過下半季輪換之後朗又上返黎
i mean 最高時速衝刺

賓周呢招係咪叫移形換影？

仲bale

bale就算啦 加速制壞左咁

2:0

咁都交到

0-2

米路

米路！

細佬

米路咁前

猩猩宜家全隊最慢

好波不如好運

超勁

米路門前觸角好勁

好似成日都追唔到波

呢d先叫助攻

搶點勁過賓周

米路迫點都好過巴爾

又係多得賓周撻q

我到底睇緊咩

唔好報比數 我慢少少

屌慢你班契弟成分鐘 劇透

大炒格

睇大陸佬link咪算

Bale呢球可以冇反應

有邊個廢得過佢

依家先睇到入波

撻Q x2

心雄米路
預計今年入球多過賓周

咁慘

明知馬些路一定落底都俾佢落

屌防中同閘攻，賓周有咩用

對面踢左半個鐘就冇氣咁

本身門前觸角勁
加上係皇嘅都有進攻的心加成

積仔

明知洛賓一定推大位都俾佢推

唔好傷呀

要不是我賓撻q

同洛一招一樣永遠阻佢唔到

Oh no!!!

撻q戰法

第二球成個組織都靚
一步一步咁撕開拉科中後場

希望快啲有水魚接貨

積唔好傷啊

me2

積仔做咩

積

我屌

原本俾人壓住黎屌 但負碌入波

賓周

拉隊好靚仔 型到

賓周會唔會考慮去食屎

冇人用呀唔撚好呀

賓周仔

放題路既重要性

球王賓

賓周學下傳波先

賓州真係賓州踢到成碌柒咁

柒下柒下撻Q又呃個助攻吊命 犀鳩利

勁

你見到d咩 遲一分鐘留言就fit曬
劇透得好西利

後防chur到咁季中就傷晒啦

見到佢好勁

巴利再唔搵返個態真係收得皮

easy goal 岩岩先係右路
咁快返左路
coverage好大

收咗啦

希望積仔真係冇事

now d講波佬話無c7係到，isco攞多左好多波解放左佢

做咩對面踢得咁搏，同啱啱疤個場好大對比

Bale波都控唔到

拿大哥尾機

控扭傳射頂都冇樣得 仲要唔撚跑 咁都可以keep住正選 好撚佩服佢

人田

Now個旁述成日認錯人

拿祖係咪痴撚線，勁快

屌奶星
成鳩日個波都係去到前面果兩條撚度就斷

隊長好想入波

chur到70幾min就換人

啲前鋒換晒做拉膠同米路就ok

on9 isco同朗先係最佳配搭

未夠鐘

兩個b做左進攻終結者

牙朗解放isco

下半場出埋個V

最主要係賓周拉晒空

所以對疤狗果場踢足90分鐘 就抽筋

前百2隻野同中場好似唔係踢同一場波

V>B×2

岩岩2球都係靠佢拉空

對面d頭鎚就好似bale咁下下都飛機

預計都係換辛入黎頂伊斯高
keep到伊斯高fresh
成隊波就可以行
伊斯高一收檔
我地又要睇兩隻B等燒味

恭喜

最尾賓周又贏

屌，兩隻B完全唔撚掂，中場後場都踢得好，前場食晒屎

2隻b

司空。。。

now=疤狗台

根本對面都無諗住守佢兩個

拿大哥

所以話皇馬中場真係勁
你前面跌撚晒Watt都可以carry

賓周跪低做乜鳩

幫手拉空

岩岩中場個幾下彈得好快

Isco 個heat map

避波

又踢積仔

痴線easygoal 係右路
佢活動範圍真係大到離撚晒譜
一個人打晒前場

isco 個分佈圖

賓周幾時死

isco heatmap

isco heat rate

2隻b知唔知醜

個名同number係咪唔同歐洲賽？

全場飛 完美自由人

字型

走埋2個b個份

如果個陣係安76做教練
isco應該比卻老更快做感冒童

多重影分身

無知一問，away kit撞色係咪有得自己揀著home kit 定 third kit
又會唔著黑底third kit既

巴利完全都唔落底

哩獲真係bale冇speed

多9餘

Bale 同isco唔夾

對面堆前鋒好鳩煩

想轉型
但效果

慘 bale

拉膠型到痴線

屌你老味賓周有無試過傳球成功

對面隻10號

賓周馬又點呀

屌你個系賓周去含撚啦

bale上年仲可以自己爆入去

又傳失

撻Q助攻

卻老今場瘋狂入攝

佢會 佢唔含邊有得出

終於都捱到半場

係 統一西甲字
仲要官方唔會出呢隻字嘅衫

廢老好積極

有米摩係到放心攻
其實卻老打前一格好屈機
睇歐聯打拜個場就知

都幾肉酸

@粒酸仔

Gap

焗買歐聯版

輕鬆兩粒

好肉酸啊bb

買左歐聯了

？

賓周馬幾時死

升B隊前鋒仲好過賓周

皇馬都出左個中堅賓

對面d攻擊唔係好到肉姐

認真如果前面兩個係Asensio同機師，上半場應該唔止2比0

南狗開新po

下場對華西
繼續2隻b 死撚得

機師D埋門同賓周一擔擔

幾時機師都吹奏埋

機師會跑囉，點都好過Bale

如果要大家2b入面揀一個你地會點揀

機師同BB有咩分別

BALE

BALE囉起碼都肯回防
另一個B仆街死喇

猩猩再係咁應該好快冇正選

其實兩個都。。。

其實大家都知, 係拖舟死都唔肯咁做

含淚投bale

當BALE唔係禁區個陣
細路好似仲斬左球入禁區
我心諗你唔係諗住賓周會頂贏丫嘛

唔踢前鋒得唔得

拉科前線好快，但後防唔集中，就失兩球。皇今年的弱點係bale踢唔返起，同賓周馬不穩。

下個月佢唔出bbc 都真係要迷拖舟了

跳都唔跳

拉科前面果兩個都好火爆啊

賓周都唔穩
全隊最穩係佢,場場都拉空位

不知幾穩定
穩定咁廢

好難
我到而家都唔會信isco拎左猩猩個正選
齊人一定死出bbc

佢直情係跪低,避開個波

收起c都唔會收賓周

賓周馬 不如改名做中堅賓二世啦 成日幫對面解圍

Asensio新仔咁易有正選好易自我膨漲之後就收光速收皮
唔係個個阿朗咁
係死都出賓周炆啫

如果繼續出兩隻B會係自閹

sky sport 話 bale球入波 係benshitma unselfishly

我覺得果球佢連自己做緊咩都唔知

佢都自私唔到,球波咁遠點射得入

終於起到sexman底

費時俾個波省親啦 傷左就無正選踢

不過另一方向諗既話
對弱隊出BB打番起D態都係好事, 始終成季朗,辛,ISCO冇可能打得曬
重要比賽真係最多出一隻B好(最好係唔出)

hi

聽日報紙 賓施馬助攻BALE
跟住成堆人睇新聞打飛機 精華都唔洗睇

不過大家發唔發現無左個速度型中堅班波係跌左，有華拉尼係到兩閘更加放，拉膠會多D衝前搶波截波，因為華拉尼會包晒底。

6半唔係到 過黎留個名

其實拿祖都好速度型

兩閘都已經好放

賓周馬果球負6助攻，本身想右腳扣左腳射

拿祖同拉膠差唔多快咋喎，其實呢場波睇得出有華拉尼嘅話會勁好多

拿祖係高空波唔夠黎啫

重要比賽唔出bbc 卻米摩。我迷拖

兩閘同翼冇分別

Ok

70幾控球
點解好似咁險咁

BALE同賓周失撚哂

我皇踢波節奏越黎越快

好掛住朗bb

3個中堅要輪換下，一季咁多場波

係度

唔好比條匡智狗開就得
今場波唔係到 講波都輕鬆D

係度應該瘋狂吹奏緊賓

咩牛刀嗰條友？

啱呀，對弱隊咪出拿祖囉

630應該捕住 佢太想開post

我只不過想吹奏下華拉尼啫

今年朗B唔會踢咁多場，要留力最後一年WC

機師勤力好多

摩笛真係好撚勁比2個夾都可以帶返生個波

yo

佢咪自己開POST單機囉
我地入返南珠個POST咪得

成個美欺咁 功勞攞哂

岩牙

6點半條辣殺精華撚黎

差少少

開左po了

bale真係好慢

而家的機師起碼有速度

佢愈練愈大隻，都唔練速度，搞到而家跑得好重又鈍

已經遺忘左細華

有冇人想睇ceba老師

Bale好慢

都唔知係驚傷定真係咁慢

未開季已經傷左

關咩事，本身個波都太貼龍門

有

屌推甩腳

賓周咁都推得甩

要求唔高,淨係想bale去返16年歐國盃個狀態

2樣都有
身體對抗都唔多敢

同肥牛

屌你老母正氣

祖仔

好想睇返bale邊路大大步咁爆入禁區

屌你老母死賓狗

某程度算好事 至少唔洗又抖幾個月

卻老唔理人照攻

Benzema真係好嘔心，無腳好波

咁都控唔到

打？

開片

第一場就變打交

?

痴鳩線 岩岩積仔果下對面夠冇停啦

拉膠又黎料

BALE廢極都控到第1腳
賓周連第1腳都控失

定點炮台+撞牆

不過佢同藍斯踢國家隊會勁咗一倍

拉膠又出手

拉膠

拉膠今場燥到
屌你老味冷靜d啦

收皮啦now 俾人頂完又冇講

拉膠做乜

傷左 提都唔洗提

拉幾時先可以冷靜d

蝗語講紅牌 嚇親

準備送頭

拉隊比人頂

疤狗講波

對面真係on9到震

應該永遠都唔會，一埋去就打一巴先

又要俾人秋後算帳

紅左冇中堅

拉膠做乜成日都喺到撚人

呢d已成定局既比賽禾賓冇興趣表演

咁樣真係紅得

又唔係和/輸緊

辛仔熱身

辛熱身

對面屌乜鳩先 佢地上半場夠係照攻啦

賓周控第一下一定甩

洛蘭迪

辛

屌 垃圾b9

拉隊出埋手.無紅都偷笑

賓又控唔掂

寶周廢到on9

屌你老母賓周馬，真係憑咩係到踢

一"復活"一場又大把傻鳩吹奏

人哋拉空位㗎咋 唔好屌啦

無前鋒 得中場入到禁區

人地法國最大粒嗰個呀

都係幾個姐

寧願射左佢

牙賓=大賽球員

d進攻好好睇 除左b9個腳

對面個10號仔好煩

好撚快

fb一堆

On9

馬些路去右閘做乜

拉膠撚人

賓周過到人

兩隻b

仆街又回傳

你老母呀 一係去做下防守啦 唔撚好拖累進攻好冇呀賓周

對面茅到

睇個勢呢場賓周馬又係笑到最後

點解對面唔剷賓周

猩猩宜家下下都回後，完全冇諗過爆

比D自知之明死去後備席啦妖

冇speed

剷黎把撚

咁樣剷

bale都罰球都射成咁

佢自己會甩唔使剷

卻老

終於到卻老
isco彈得靚

廢老

kroos

3-0

Btw kroos

卻仔範圍

我腳

腳

Kroos！！！！呢球好波！

0：3

Bale終於有返球好波

Now都幾撚好笑 對面咁柒茅 你同我講風度？對面犯哂規唔撚講 痴線

Kroos

巴利都係左邊有用啲

卻老招牌

好勁

isco 真係咩位置都有份

呢球好靚

isco d first touch

卻老輕鬆食

班迷賓又有得J賓周分波

迷腳唔係冇原因的

Isco都要讚

bale真係後備得

賓周第一下揸得好

中左對面後踭

Bale傳比卻都唔傳比賓
明明係隔離

isco真係好大進步，如果係上兩季isco應該會妹多一兩下先交

猩猩一入波一助攻
可以永續bb

卻老招牌係剃刀射球

果下算係咁

入球範圍confirmed
goal

有省中

Now係疤狗嚟，有無得聽英文？

柱

猩猩：你當我傻架

中柱

ISCO得番7分鐘摶入波

拉又派

佢入到波我自含

佢D撞射都好招牌啦

yoga?

呃撚含

伊同辛幾時先有得同時上陣

辛仔

冇啦 isco走咗了

你都想睇自含？

慘 又70分鐘唔夠

辛！

me

契仔出唔到嘅時候

少左5分鐘

換isco

抖下好過啦,跑撚左全場

愈黎愈早換出

見識下都好

休息下都好今日跑咁多

想睇佢踢波

想睇ceballos

+1

+2
加埋洛蘭迪

應該會out摩迪 in cbaloc

細路

假假地u21 mvp

下一個75 機師換bale

西班牙u21出動

+3

Oh my god 🤦🏽‍♂️

細路你幾時先肯練下你隻右腳

No

應該都係

屌你老味now個講波佬話賓周好肯走位同幫助到隊友

bale d遠射功力傳左比辛 宜家廢到

每場一問
幾時先可以唔洗睇賓周

佢死果日

bale真係好撚廢，插入都懶

unselfishness

上季有球右腳拯救世界

華西果場？

廢老呢下腳面比到就靚

無左伊斯高無晒節奏

廢你老母

卻老爆人

呢下

傳比辛好過啦

真

靚仔落場

呢個真

路蘭迪

卻老今日食左咩藥

無左isco之後好亂

不嬲都勁

多謝觀賞

幼齒全面進場

你好勁

掃把佬呢

M Llo好勤力

bale屌你老母

得返20分鐘
正常都CHUR盡佢

辛仔屌鳩佢啦

差掃把佬

比著bb呢下一定算

全世界都知 見今日佢爆人幾次姐

I want cebaloc

賓周今場仲未射過門

求換cabe老師

賓周要失幾多次波..

今場唔出 應該

踢皇馬只要你唔跑唔防守，企定定等波餵只要刷到下入球助攻就可以踢足全場，都唔知咁搏為乜

我開始望唔透賓周係交波定係甩腳

甩得自然D

果球所謂助攻都係啦

有分波夠了

講個笑話比你地聽
賓周馬
完

拉空型

性愛人：B9 1A Isco 0A

希望有ceballos

空氣型

換埋啦拖舟 15分鐘姐

又係積

懶撚到仆街又甩甩漏漏反而可以踢足90"

咪又係契仔gayc

屌你老母賓周馬 傳比摩迪啦

隻正氣又做乜撚野

U are right

機司準備

打撚完積仔未

積成日就傷咁

唔咁懶點踢足90分鐘
平時要去叫雞邊得閒練波

幾時買前鋒

又契仔

又係機c

賓周今日一個助攻算合格啦，第三球又有分邊

好過b11

屌 命要係換走bale

賓周馬又踢足

條撚準備

賓周數值究竟跌到咩地步

又中

贏緊3球諗住有得睇老師

有個勁少少既前鋒
今場5:0都得

應該仲有球

跌到1咪又係踢足全場

BALE跑得6.6km

可唔可以買包皮

仲咩 係人都預咗啦

係咁嫁啦

想睇掃把佬

一日賓周唔收皮點都唔使買

唔夠PSG rich

下場請早

法國迷賓個2位ching 唔係到

留待國王盃

喂
唔好再講個貪錢閪

起身又吹奏啦

大聖1入球1助攻

嘻

返工場要早起 點睇

頭先個場美欺都多過佢

屌啊,整完右閘整左閘

換機師落黎頂積仔都好
積仔就傷咁

救命呀我地D閘呀

呢隊波茅到

人地話唔睇呢場唔係真皇

仲有拿祖同肥牛

黑暗足球

佢地咪假皇

真 係咁借頭借路塞人兩鎚

KROOS真係好癲

卻老哩下乾淨俐落

輪流出下啦 唔好受傷

通常前面廢到仆街
腳仔就會自動爆seed

Keyword

咁撚樣比人打反擊

屌 嚇死

真係好勁

係咪有兩個炒埋咗一碟

辛仔射

：前面太廢 我自己黎

你地睇過打拜個場未
卻老打前小小係好勁

唔洗吹奏

對家前鋒幾球機會都入唔到

辛仔rj

辛仔話我射

對面下下蓄意傷人 屌你老味

你個名

攻中先係佢最佳位置

真係好撚準

射得好過bale

效果好好

辛仔罰球幾勁

辛連freekick都識射 射得幾好

本身係拜打開前一格

咁撚樣撞抵比啦

成堆人好似未睇過卻老爆SEED咁

個10號已經煩足成埸

12碼

輸12碼

我鐘意次回合對下體果場多d

Wtf

拖舟：嬲

keyword又冇cleansheet bonus

冇事！

禁都可以輸12碼

係要唔比KEYWORD CS既…

咪臭係 平時散下步姐

好波拿華斯

出咗界！

總係會咁

咁都唔使失波

嚇死

屌 又可以冇事

拉科狗廢到
細細華借左去呢隊廢隊

抵啦

keyword撲到？

個10號真係

Yup

keyword好波

掂到

撲到但其實KEYWORD衝左出黎, 應該要射過

辛仔右腳真係差d

keyword 平時開場祈禱睇黎有用
發現皇好少會失12碼
成日都救到/射失
有下嚇到我 都唔知射失幾多次

紅

拉膠第一場就紅

勁多機會，廢到
開頭唔使輸都多得佢

再接再厲

拉膠紅咗

On9 拉

又紅

隊長

拉膠真係..

送頭

乜鳩 紅乜撚野

完場前紅牌

下場打華西死硬

紅你老母咩

拉膠真係

完場紅
你係咪on撚79

又做乜撚嘢

又停大獲

最後都忍唔住要入去沖涼先

想攞假陪朗朗睇波

拉

On9拉膠

紅乜嘢？

最後一分鐘都唔可以忍吓既

呢下都要黃

呢下有無嚴D

但呢球咁都紅?
仲要球證猶疑左幾秒
又係個10號搞事

痴鳩線 咁都要黃？

91:30喇 你做乜鳩呀

點解有牌

前後場2個大佬停賽咩事

真係送頭

對面都好戲

明明球證無諗住吹，on9

會上訴的

關拉膠乜事

忍乜撚野 普通爭頂

紅牌

爭頂都有牌

拉科呢隊西波

對面衝埋黎食肘都要黃

拉科班友咁好戲

朗果張都上訴失敗la

乜都無做忍咩野

痴線架爭頂波乍喎

個10號想入疤？

屌鳩拉膠做乜撚

俾乜撚嘢牌呀

訓先

下場華西

降班啦仆街

真係唔關拉膠事

屌佢老母又黑我皇

一定逼害

請不要消失希望

我發覺幾球球證都無打算吹

戇撚鳩呢球咁都要怪拉膠

想攞假陪朗朗姐

哩下拉膠無錯喎，爭頂紅乜鳩

y絲88

升早你咁多你自己沖埋黎都吹得

爭頂都要比紅?
個球證仲要諗左諗

又迫害 屌 冇人踢喇

唯一入嘅位就係之前郁手
呢球真係唔關佢事

要番工了

瞓

🐶👴🏿

攞撚哂位頂先都要比紅 on9

咪係 屌乜鳩？

令我諗起前年次回合打疤
bale球頭鎚比人黑鳩左
明明BALE起跳先
隻垃圾ALBA 唔別高跳唔起比人禁住都判無效

訓早抖各位巴打

痴鳩線 你跳得遲撞埋去 咁都吹

西甲d球證睇開乒乓波

哩家大家係咪掛住比比

死啦無中堅啦

卡華積個球明明清走個波又十二碼，拉膠爭頂頂贏又紅牌。
仿佛明白賣尼馬個二億散左去邊，散左去成個西甲D球證到

想念真皇路